1) запуск docker-compose
2) локальный запуск приложения
 
к сожалению не получилось добавить в docker compose
свой проект так как при попытке сконектиться  с elasticsearch 
падает такая ошибка

https://gist.github.com/orisvior/c83c91b690da4516ed2411d8de4474a4

что не может создать подключение из-за этого не создаються бины
elasticsearch
передавал через environment :

(Dockerfile)

ENV SPRING_DATA_ELASTICSEARCH_CLAUSER-NAME=my_elasticsearch
ENV SPRING_DATA_ELASTICSEARCH_CLAUSER-NODE=elasticsearch:9200

(docker_compose)
 кусок закоментил и добавлял network(с кафкой работало)

Можно объяснить в чем проблема и что не так делаю? 
Так как уже даже
замучал chat gpt и коллег по стажировке 
 





